會唔會有人開始鬧民主派

一日最衰都係泛民政改投反對票，如果唔係就有票啦，可以我要真俊華啦

民主派既人潛哂水？